想問警察係咪惡哂？有咩方保障

而家好似以為有槍就惡哂
諗住做咩都無人管到？
你地一亂黎就幾十人埋黎？

如果警察橫行 人民可以點？

感覺投訴都無用

有冇law人識